俾人包嘅最高境界就係當自己真係富二代

_Chloewmy黃文彥
日日係IG扮富二代 但事實上係比有錢大陸仔包 佢仲好鍾意用老豆老母係大陸人嚟打飛機 係咪咁樣人地就以為佢係大陸富二代 而唔係比人包嘅公屋妹？

武肺啱啱爆仲特登係淘寶買口罩送俾大陸「同胞」

整容樣嚟講佢都算柒

比人包之後就日日夜夜係屋企打卡又將老母著到成隻雀咁 我真係未見過人係屋企咁樣喪打卡

碌sugar daddy卡買完名牌連單一齊擺上ig

比人包之前係咁

呢度係佢間公屋

雞真係雞 要專登拍條片影自己啲手鏈頸鏈
隔住個mon都feel到佢比人包啲虛榮心

這麼普通的雞 400啦

私怨

俾蠟像館館長包？

係幾樣衰 但是但啦

淘寶捐口罩去武漢個單真係經典 香港個時夠好多人需要口罩又買唔到啦 又唔見你捐口罩比香港人 大陸臭雞

Wfc 冇人識

私怨
全部野都好普通冇咩特別
有冇閃咭睇吓

老實講樓主係咪俾佢呃過錢